覺唔覺水人去移民同水人去勇武好似

都係一班醒目既人走去水一班熱血既後生仔去做, 而自己就坐享其成, 基本上同上年抗爭一樣分做兩班人

醒目果班: 日日喺屋企開POST教人做火魔 和你塞 甚至屠龍 (冷氣軍師 但自己唔會做 最多食下黃店打卡)
熱血果班: 就真係聽哂佢地講 有遊行抗爭必去, 有事就一句手足就算, 俾人拉左就話你送頭

如今就係移民潮,
醒目果班: 日日開POST話好多人移民呀, 快D走 (私底下自己趁疫情已經買左樓)
熱血果班: 俾人水左去外國做二等公民

外面生活真係好過香港喎
你攞移民同坐監或者比人打死做比喻
淨係一個做二等公民有選舉呢啲公民權已經屌打香港
五毛

點解唔叫人移民就係五毛, 我純粹睇唔過眼好多人咁做, 開口叫人做呢樣做果樣但自己唔做, 不過好多後生仔初出矛蘆又真係跟到足

我係黑心我就水你死守香港點都唔好走啦，多隻香爐多隻鬼，少條友同我爭食咪仲好

移民點樣水呀
移民本身要有錢或有技能

勇武果d就擺到明係班有錢有學識既人水鳩d窮撚出去幫佢地爭取想要既畫面，令佢地既資產唔會受到中共打壓而貶值，專業人士又怕中共全面接管後俾d大陸仔取代，冇得再用專業人士黎威

再講，我要做仆街一定叫你而家買樓，搵人接左火棒之後食埋最後呢一兩年尾水就走人，到時有乜冬瓜豆腐就關仁隱士了

叫人移民係水鳩你
咁叫人留低係香港果啲叫乜野?

你咁樣講都唔啱，好多有資產有前途嘅專業人士都比狗咬要坐監。之前一年其實無人水人出去，係大家各階層共識黎，唔能夠因為唔夠打就講到有人水人出去送死

陰鳩你

共產黨見財化水
好嬲好嬲
咪水你留低

叫你留低先係水鳩你喎

比例上幾多？有錢有學歷好多都告唔入放生，返而果d裝修工地盤工清潔工跟車工人，行出馬路都入暴動坐幾碌，大學生揸刀就俾次機會
唔係因為唔夠打先話係俾人水出去，而係絕大部分前線都係社會基層

水人移民=水人發達

我覺得睇你想要咩。

撇除政治角力影響，每個地方，每個社會都有佢嘅問題。

所以生活未必好過香港，但外國比到嘅嘢，香港未必比到。

二咩等公民？
你係香港就低等啦

真係好既路, 又點會咁多人講, 咁多人"叫"人做丫, 大家心照

拿, 呢個POST係我聽返身邊D朋友既口吻, 我覺得睇唔過眼POST上來分享

我個人覺得移民基本上係講緊終生幸福, 其實都係一場賭博, 千祈唔好人云亦云

我係自己覺得一定要走，有下一代尤其有需要走。當然咪撚唔做好準備到時要死死地氣返鄉下啦

去勇武衰左就話會死人受傷坐監
移民衰左咪最多返黎香港

不過你邏輯都幾奇怪，好嘅路當然會有人提啦，唔通會有人叫你番大灣區？

點"二等公民"
投票唔等值定稅率高D？

如果係真心朋友既話, 呢個邏輯的確係怪

但套落連登仔度, 一D都唔怪, 你有無見連登仔會祝福人, 多數都係食花生, 睇人仆街最開心

"大學生揸刀就俾次機會"
個件係大陸人指嚇本地生

真係示威者的話，政府見你大學生咬得大力D

你今次錯判了，今次係現實社會影響番連登仔

你既五毛就係定義佐勇武果班全部係白痴，全部都係比人水

我無判斷過點會錯判 我提出既point只係叫人諗清楚 同埋覺得同上年個氣氛好似

Block得

我相信9成俾人拉果d手足都後悔緊

上年氣氛同今年嘅事，用支拿用語黎講，係沒有可比性。當時大環境同今日比係南轅北轍。

走到諗緊走唔走既

唔該回顧返中共入主上海段歷史

有資產唔肯走既係必死，其他平民就要瘋狂奶共先生存到

依家移到果班多數有個錢係身，身邊真係有人賣樓走
買樓果班就預左接受中共管
學生果班都係等加拿大或其他五眼
有腦小小都知依家移民大特價
睇返幾年前你想移五眼任何一國要幾錢
如果真係咁貪錢，移完入埋籍賣張票比中共好過你係香港做二等公民又奶唔到共

你個相信留比你自己啦。佢地就算後悔都只會後悔行錯左一步搞到比狗咬rather than出黎前線個great cause

有錢有學歷好多都告唔入放生

即係無出無被拉就話係水人，比人踢爆拉佐就話風險低D神又係你鬼又係你，返支那做奴隸最無風險，又可以共埋班有錢佬產，最啱你

外國做2等公民
係香港做幾多等

咁快幫人答埋呀 冷氣軍師

起碼自己地方 gphone 周庭 肥佬黎都留守啦

你咪一鳩樣

你咪又係幫人答埋，仲要否定埋人，冷嘲熱諷就認啦，咪撚扮自己係勇武既同伴

如果佢地出到境我支持佢地走喎，留響度死路一條

下下坐臭格四十八你估好過癮？

所以我無出過post叫人去衝 因為覺得唔係好既路 不過尊重d會衝既人 同而家一樣 我都祝福d移民既人 不過我唔會開post叫人咁做

PR又開工啦

又真wo, 睇炒iphone 就知，有著數又點會同人分享

收皮啦你 日日交税 俾錢打人
你地只為左香港揾錢同前途

支那共產？屌你老母訓左幾多年最近河南先有個私營商家佬係當地做農業產品，間公司做大左又有自己醫院同學教，俾自己伙記用1蚊定10蚊睇醫生同讀書，即刻俾支那官屈鳩佢唔知咩罪名，拉人封鋪，係大陸有共產概念既野都犯法，反而馬雲呢d資本家仲可以公開屌支那冇銀行體制，都未撚俾人抄家。

你了解過大部分因為呢場革命而被告上庭既人既背景先鳩噏啦，係度偷換概念

講到D人無腦咁

啱呀
成日話移民就係做二等公民
屌你老味 講撚到響香港做高等人咁
實質真正香港人響香港就係賤撚過地底泥
稅就有份交 福利全部比新移民拎晒
庫房啲錢就拎撚晒去起大白象
仲要日日對住變態林鄭 一班黑警保皇黨等等
你咪留係到囉
而家連加拿大都有政策比後生去移民
證明國際線真係有用 後生都有機會走

走到就世界公民,留低就九等賤民,邊個水緊人?咪樓豬囉

我無叫過人唔移民喎, 不過我覺得無咩幾何連登仔咁熱衷"叫"人做一樣野

根據我上左高登連登十幾年經驗, 都唔方有好結局

去得外國果D人, 你問佢, 佢實話過得好好架, 唔通話你聽我做左傻仔而家後悔咩

移民要比黑警打咩？

樓主on9都喊

Exactly,五毛調轉黎講